星洲炒米好黃

上次出左個椒鹽蝦，最令我估唔到既係原來咁多人鍾意食最簡單既白灼蝦
今次就煮左個好黃既星洲炒米
有興趣既可以睇下條片同埋記得訂閱我

製成品

大致材料有呢D，仲有米粉同芽菜

先炒左D料

掉埋個米粉落去炒

No. 1 fans here

快你唔過

Follow 左you
想學多啲 第時可以綁住男朋友個胃

我一早㩒曬樓主所有鐘仔啦
冇人會快得過我

幾靚喎

係咪嫁
次次你都超快速囉

到時你地要一齊減肥了

緊係靚先敢放上黎

認真 YouTube 第一個like 我俾既

我都有禁

多謝哂你地
下次出POST再搶過

我成日以為一開始D係我D屋企人幫我禁

你個麵好吸引下次又煮。個譚仔煮左我好多次

本身我唔會煮嘢食
通常就sd比d fd update 佢哋
咁就可以煮比我食了

喵喵廚房難波萬

個譚仔真係好方便
我唔知原來星米唔難炒 我下次都想試整
整完po你睇

首先要有個肯煮野比你食既朋友

其實呢D菜餐廳野好易煮，一鑊炒哂就得。
坐等你更新

我有呀 起碼幾個

把聲好周星馳

點解我一個都冇

現場聽唔似可能係過左咪出聲唔同左

星洲炒米係咪香港人自主研發既成就？
去新加坡，根本冇呢款菜供應

唔清楚喎，但凍檸茶真係最好飲既野

都幾正喎，想食條魚

其中一個係唔記得屋企長輩係四川定邊到人
大部分嘢都有少少辣

好想試呢D
屋企冇人食辣，十小辣都話好辣

你有冇考慮邀請d朋友上嚟食嘢

我全家都毒到冇朋友新年親戚都唔多個

仲有機會屋企人唔係到
自己煮一肉一菜食

有呀，依加發覺飲食台好多高手，早排成日跟住你地煮

我主要睇飲食台同健康台為主

我一覺得自己有病就去睇健康台

可唔可以上你屋企食

佢食極都唔肥

外賣就得

越食越肥

終於見到你

有無得點菜

你想食咩

熱到咁 酸酸甜甜 咕嚕肉

會呀，不過應該冇咁快。之前有D拍落仲未出

支持
ching啲片出得幾勤力啵

勤力咩一星期先得2條。呀大廚話我出片慢，成日催我出

用邊隻米粉好食

隨個人口味啦，酒樓茶記鍾意用江門排粉，今次我片中用個隻759米粉就比較幼身，通常做湯米會好D

點樣整先唔會碎
我都唔知點解，炒出黎會碎
斷曬

七彩顏色好靚

睡前一推，聽日先再答問題

睇到好肚餓 有冇外賣

我鐘意油咖喱香D

米粉落水煮唔好太熟，配料盡量炒熟炒香，米粉落鑊後唔好郁太多。配料盡量平均鋪放
簡啲粗啲嘅米粉炒e.g.江門排粉，新竹米粉比較幼呢啲就湯食好啲

仲好黃

可以落多啲

你係咪片中人？
定搵人拍？

我幫師傅拍片同出片
不過你有咩煮野食問題，係到問就得，師傳會解答下

我可以食哂成碟

呢到差不多一碟半黎

之前個蟹跟住你整好成功，同出面一模一樣。但唔記得影相

多謝支持